BLM 真係好有型 好潮

連MGK都同Blink 182 的Travis 翻唱RATM 潮撐

End Systematic Racism

SJW

For real.